麵包師傅

有冇巴打識人做呢行
公司比2個師傅威脅緊 齊齊辭職唔做
佢地就攞緊2皮野一個月 返12個鐘 但係做得8個鐘野 其餘時間係到蛇王 日日呃公司錢 屌佢老母
呢行又愈黎愈少人入行 本身做緊既好多都轉行
到底可以點撚樣解決

你係咩公司，麵包舖頭仔定酒店？

人工太低架 入行先得一萬
雖然唔辛苦 但太低 前途又唔係特別好

咁佢哋用8個鐘做唔做得晒12個鍾嘅嘢先
咩工都大把人hea吓hea吓咁做㗎啦

拿 我地有2批人
一批返9個鐘 一批返12個鐘
但返12個鐘既就將所有野推曬比返9個鐘既人做，佢地就自己係公司打機 訓教 乜都唔洗做 等收工打卡

名唔可以透露...
不過都有幾間分店
係工廠做包 第二日運落去其他分店

都係架 入得呢行既多數係想自己開返間

你講到佢地推晒d野比人做，咁既然冇乜貢獻又怕咩佢地走

咁講啦 雖然佢地冇乜貢獻 但佢地都有做野 不過咩質素大家都知.咁既天氣.啲包都唔推入水櫃發酵.隻隻包細到仆街
佢地返12個鐘 係師傅黎 係做埋烘包既.9個鐘既係學徒 有2個.殺場 打餡 乜都做
咁我地得2個師傅 走左既話一時之間請唔到人.其實一直都唔係好請到人架啦..但又冇理由比呢2件垃圾揸撚住個春袋

就算係做12個鐘就要12個鐘不停整包？
飲食業無單都可以休息下啦

你咪等兩個學師完師先炒左佢地囉

每日做12個鐘先得2萬

唔係架.基本上就咁包下餡包 做下機包 已經食飯 .返到黎都係做埋果少少包之後開始烘包
但即使2個學徒出到師 都冇可能2個頂得曬架嘛.
同埋本身係行緊返2點 呢個係班師傅自己改動既.公司唔會過問.但返2點 我當你返9個鐘 都要11點收工 返到屋企都12點 咁私人生活呢？所以公司想行2更.1更就返8-5.另一更就任班師傅自己返幾點都可以 因為佢地做12個鐘架嘛 同埋佢地返2點根本唔足鐘 公司都冇計較過

其實師傅係呢行根本就得16000左右（9個半鐘）
做到曉飛都唔會過2萬.
只不過係之前有個師傅走左 佢地要頂埋個位 所以平分左舊錢 先會有2萬呢個價..麵包呢行就係咁

大把酒店做pastry 入行都14k起啦！12個鐘嘅工先得16k重要師傅位，唔會有人入行做，做點心入行都16k起

咁你都知道果啲係酒店

梗係唔入啦 要等咁耐 交下功課咪算囉
間鋪又唔係佢 利申同行